本港周日（3日）又0確診中國肺炎個案 是日衛生防護中心記者會暫停！

蕭生又中

好準

全面復工正式啟動

爆發撚情何以堪

你信唔信DSE完左就會有本地
再無限延長限聚令

又做數

太好
天佑香港

過幾日又開番

唔洗戴罩了

咪撚再接啲外國撚返黎刷數
好熱，唔想再戴口罩

國師又中

屌

一熱就真係好辛苦

唔好再叫肺炎，試著叫廢炎